我正式宣佈，lihkg中文名係連加登！！！！

👻👻👻👻💩

好柒，收皮啦 😉

user 就叫連加仔

高登三哥

你係乜水，無人識你喎

you know nothing

好串個emoji

係 高登三哥 呀 屌你老母

連加特

我地呢班三哥仔

睇咗麥加登